勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論18

第一次開post

想買隻116610LV 邊到會有？

新手想問去排AD同一間公司唔同舖淨係去求其一間舖留名就得 定 要去晒咁多間分店留名排
唔該巴打們

去幾間啦

我有，周圍都有啦

會去幾間 我意思係例如英皇咁 tst有幾間係咪要去晒咁多間分店排會好d

如果想試下Tudor 隻bb58可以去邊度試？

係 又唔洗錢 梗係問哂佢

Lm

想問116680大約幾錢？

二手既有邊間好介紹

係日本買舊裝 拎上行維修？ 定係去搵六記？

通街都係，不過非正價，
要正價，發下夢先

6-7月卡預HKD 122000 左右啦,好多水貨鋪都有
尼排個市靜，買平野好趁手

全新6-7月卡又係預13萬左右啦～
2手品質好難睇，多數冇卡冇盒，的而且確會平d，但我就品識睇真假，靠個信字

見呢隻75190 放18000
Deal唔deal得過

不過唔知有冇紙

一張圖就大

易唔易拎貨？

蓋兄有無216570黑面賣

灰面麻麻地

好 唔該巴打

thanks

Tudor chrono s&g 真係好撚靚仔

新手想問係 chrono 24買錶係咪應該無乜問題

月卡即係點？

新手問，有盒有卡應該點對？係隻錶會有serial number?

狗牙板帶黑面datejust 36/41
難唔難搵？

6-7月既卡

係咪求其入一間AD都應該有貨？

個網係中介
唔代表賣家

新手想問AIR-KING 116900 想要全新而家係咪都係要ad排?

十萬以下地通拿有咩款

二手金鋼

而家邊度比較容易買到鋼款sky dweller?
雖然藍面靚 但炒太高 唔期望買到
比較起黎 黑面似乎都係一個唔錯既選擇

有行未？ 今日去問左間話未有行

想問下上行驗行貨既程序係點 同埋放低幾耐拎得番？

[img]https://na.cx/i/0aLZwYB.png[/img]台北101 ad見到

台北101 AD見到

上14樓講驗証就得，放低幾耐有不同講法
我就本身諗住抹油，放低一日就打嚟報價，第二朝就攞返，2日搞掂

淨講想驗證係咪行貨 要幾耐拎得番？

未聽有禁驗法

冇紙冇卡都可能當水貨等其他巴打解答

行水分別不大

kim choi

有冇邊間錶行介紹

我都想知

要驗既可以點做？ 新手唔識請多多指教

點呀 炒狗 冇生意？
12個66叫靚價

同問

Tudor同Rolex 實際上有咩分別

拎過fd隻Rolex 綠針 同Tudor gmt 比
明顯比刁 薄啲 同 輕左
日常使用黎講 Rolex 有半格快調錶帶 個設計好方便
仲有個bezel 勞易轉好多

幾錢？

有個款好想要rolex要17 萬
Tudor幾萬搞掂
諗緊買不買tudor算

刁隻地通？

地通拿款？

Tudor m79250ba-0002個個款，
Rolex都有

110000

蓋兄仲有咩錶放

幾平
拎黎賣或者都有得汁

見到有人賣Tudor bb s&g 888，係咪啫係出左行貨

原價買到 我都想入一隻

黎緊會去瑞士旅行
上網做RESEARCH而家香港買ROLEX仲平過當地買
原本冇玩開錶 想開隻YACHT MASTER 40 藍針獎勵下自己
想問下香港而家難唔難搵?

新淨2手成日見到，排都唔耐

多謝巴打回覆
想問下一手係咪其實都唔難搵?
就咁行入周生生個D鋪頭都搵到?

chrono24 全部都150000

唯一抄得起既半金鋼款

百事黎WO....

呢隻全龬黎

呢隻可以排隊 都唔算耐

百事14都未必走到
仲要15

有人賣134啦..
得返白地通係硬過賓周

原價7萬幾賣14，真係接受唔到，有無錢都咁話

巴打排咗幾耐

新手想入116400GV 係唔係都要排

唔洗灰 應該vvvip 先排到

唔一定既，咁多vvvip咩

搵到人幫我喺歐洲拎 23萬頭
但係返到香港佢唔肯同我上行交收
只係比我搵相熟嘅錶行...

擔心俾人呃
我想問到時我係咪可以係啲錶行到扮曬放錶咁比佢地check?

錶行點會幫你check,就算會都唔夠AD可靠

水貨全新都係24左右

邊到買穩陣or 一定要上行？我都有興趣呢隻

尋日有隻229800一七年二手
錶鋪賣
一定要上行啦 20幾萬
呢隻其實有乜吸引 都係因為余文樂好似
好似跌緊㗎呢隻野

有沒師兄知舊裝 rolex 邊到維修好？

冇啊啲人同我講話佢保值我先買
原本係諗住買玫瑰金嗰啲
都係貪保值有咩推介

116519ln 量產

官方答案 上行

其實而家買呢啲保值嘅錶係咪行貨同水貨都無所謂㗎啦

以前成日覺得一定要買行貨要888

行貴幾千

其實我諗住買116515 not 18btw 有舖頭果d行入去叫佢上行驗完先買？利伸新手

我係周生生買左2隻tudor 都未排到
師兄排左幾耐

正價單 超公價 有錢實買到

要保值買車啦， 最保值

乜車保值？

的士連的士牌

原廠膠帶 戴到好唔舒服
想換條rubber B
請問可唔可以落返原裝扣 同埋 邊到配最好？

你俾錢你話事
唔岩既咪搵第二間, 呢隻又未至於有錢都買唔到既款

最新款限量超跑掛佢想講

mclaren f1

舊裝NSX 炒撚到仆街

黑警講咩都唔撚好信
心態最重要，推

rubber b我之前係中環買
bb個原裝扣用得返

想收黑地 新裝

直上白地

想問下依家AD排單紅會唔會好難？

排左2年

你肯定排緊?

每3個月 去review一次，佢有無幫我落簿入機我就唔知了

九龍塘周xx話每3個月由頭黎過

係 要每3個月重新排過

係周金金入左隻Tudor玩下
然後繼續排黑十

排左幾耐

排邊間
排左就一年都未有電話

通常要排幾耐

其實我想屌鳩佢， 買錶唔好諗保值

無卡藍光亂碼116610 幾錢買得過？ btw 呢排個市好靜

白 黃 玫 水貨邊隻平d?

有少少想買金屬鍊116519藍面/黑面紅針 2手20到

有少少平衡唔到前兩年先唔駛二十全新 今年已經24

thx

一定玫最平
全金上手冇膠帶咁靚㗎 你自己試過就知

熱門炒價冇得講，依家唔食炒全新正價都要21萬4千幾
仲要係冇可能排到

請有無師兄知116505 rose gold Daytona 2手可以賣幾錢？

23萬同你收

我都有隻二手

想問下條膠帶 係咪fix死左長度
如果轉手係咪要上行換錶帶？

即係好似十仔咁 靠個錶扣去大副度adjust?

錶帶有5mm可以伸展 另外條膠帶應該可以同個錶扣做調節

上面一金一銀係咪金平均貴一蚊
金好撚型

差唔多啦 不過唔係銀係白金

有無師兄放 黑白地 888

新手想請救一下
想問下旺角槍街果邊D二手錶鋪如何?
新手想買可樂圈 排又無得排 炒價又貴到飛起
見到有d淨錶 七萬幾有 full set都係九萬幾
其實係咪會包上行? 有無咩要留意下咁?
請賜教, 唔該哂

新出果隻係百事圈 藍紅陶瓷黎
你要既可樂圈 黑紅鋁合金圈 已經停產

如果塊玻璃表面花左少少去原行整既大約幾錢？

其實新同舊我都ok
我係幾鍾意個圈紅藍色
(無錯我係較膚淺)

日日戴隻錶，琴日放但大半日，今朝停左，睇嚟避唔開抹油⋯

鋼水唔同

Tudor今日加價 GMT減咗

GMT 多人排 反而減左價

加幅幾多？

每隻唔同

Bronze加咗2000左右

我1500多dd ,今日先入左BB chrono

Bb58有冇加仲排緊

想問下哩隻咩價位，二手

假野 應該係

那來的勇氣？

原來假野親戚戴既 笑死！thz

3個圈咁嘅樣

這
隻先係堅野 雖然唔同款號 但都唔會差禁遠卦

然後今日排到了

師兄排左幾耐？邊間比排thanks

17/7 買左2隻Tudor
今日收到電話

沙田周生生

唔該師兄
咁快排到真好

報價72000
然後就乖乖搭車去俾錢

唔通要排多幾間

似係要買多幾隻錶喎

想問下兩隻tudor都係熱門款？

新手，想問下rolex同tudor d款都好似，咁個分別係咪純粹個牌子？

唔係

father and son

另外想問下explorer 2 依隻，係咪直接walk in 都有。thanks

幾錢 八卦下

唔係間間有貨 都要睇運

係咪周生生個d?

$72000？我老豆上星期話識人買 排咗一星期$82000
利申：我見佢買咗我先上呢個post學吓嘢

AD, 上返勞既官網睇。

老豆係咪英皇果d買

唔係英皇，但唔知係咪英皇啲fd

大白橙 其實都好好J
如果他朝有一日唔洗炒 ，即買

呢d錶行係咁架啦不過82000，唔計周生生/周大福，算係叫平 （但我個人認為唔值）

我最初上網幫佢睇啲錶行都要$86,000至$88,000，等我仲以為佢真係識人買平啲，雖然我都知原價只係$67,000左右點知原來仲可以$72000買到

72k算係超公價

72k+ tudor x 2
夠係ad食炒入單紅

各位，請問依隻易唔而易搵到？會唔會有折？

有折 應該唔難搵

你呢隻都有d 怪。。。三個圈粗幼不一

全撚部流四呀
呢個世界邊有真野

真係好型, 令我對金鋼錶改觀
仲要有埋日期, 夠哂日常用途

想買呢隻 會唔會太女仔（紅巴）

我載極都係入門錶

幾好呀

你個例子又差啲喎話買樓好過啦

咁買樓真係保到值 但價錢差幾十倍

想問tudor 係咪冇保值依樣野

好低調 我覺得有兩三隻喺手先會揀呢隻

gmt有

純分享，拎完上14樓check，仲係保養期內，錶帶拋光唔洗加錢，仲送左個錶袋仔

藍針YM靚呀，男仔帶40 ok呀。隻野好反光好閃，鐘唔鐘意就見仁見智（不過so far見親藍針都係女人戴）

有幾保 有隻粗戴半年諗緊換隻gs

都係輸少d姐

可能佢意思 打個6-7折都有人要
咁咪算保到啲價錢

咁補返幾千換隻GS都幾過癮
睇過折完都係3皮鬆

GS 邊隻呀?

睇緊SBGA375/373

YM銀圈鋼帶女仔啲，換條膠帶唔同哂

116655正啲

40 邊度有貨？

一係買水貨，一係去AD排隊, 我就排左3 個月

AD無116622
126622又未出 唔知等到幾時

想問下單紅要排幾耐
同埋炒價要幾多

我都想唔洗排

我排緊126621（利申：巴打、自用）

3分鐘比人要咗

有無禁等錢洗呀

可能賣同要果個係識 扯貓尾
出呢個post都係想叫其他炒狗唔好劈黎賣
唔係就攬炒

盲十排隊有冇機會有？

支持攬炒

邊可以開150蚊咁On 9，假Post水份多。2手鋪收都得啦

跌價了

呢家可樂咩價

食兩隻刁，仲要超公價先有黑十

邊間

DJ41

樓上個位巴打

點解我想買隻Tudor gmt番工帶都咁撚難？

Tudor都要排 都要炒 世界變了 變了

有Tudor GMT 同GS SGBN001, 兩隻邊一隻更加適合粗用?

就咁拎check就會送拋光？我之前都冇既 定係要自己要求？

職員有問需唔需要執執錶帶花痕，保養期內就唔收錢。另外塊玻璃有少花，要換就保養唔包，換埋就$920，不過我就冇換。

下？真係未聽過

好想買GV

116680二手幾錢？

十萬頭卦

YM2係咪想對少啲人炒

扺入

有排跌

因為愚民樂？

廿幾個買條膠帶勞有點過份，加少少買到白金黃金帶啦，自己再換RB都得啦。

如果係666而炒起就過火

反而覺得佢撞落條膠帶到靚過全金
同埋全金冇陶瓷圈呀嘛
陶瓷圈靚好多

留名
利申:新手

Not bad

幾錢入？

$72200原價

有料

盲十就咁入周大福排唔排到

新手姐，都仲有好多野想指教
1.點樣分真假？
2.錶帶刮花左使唔使換？要換去翻14樓？換完係咪又好快整翻花？

想問下呢隻有冇得轉做膠帶

新手想問點原價入手

有 rubber b有出

這款要炒喎

白面都唔差

1 最穩陣上14樓
2 戴得就預咗花啦

唔駛諗。

琴日先有人post 拎錶

有冇人試過隻錶愈行愈快 試過保養期內拿去整 整完返黎都係咁

巴打，可唔可以影張正面相黎睇下???
想睇下116622配膠帶好唔好睇

依家隻熊貓係咪跌緊 見到有人放17.9

識人打尖唔使排

想認識下

我周大福買所以應該係真。不過如果想check下既話去Rolex 分店得唔得？

周大福已經係AD

識人/ 買過其他野吧。 問過幾間只係畀排金鋼。

AD?

佢就係咩都無，睇運

淘個消磁器啦，我都係咁

I was wondering if you could let me know where you got this watch? I can’t seem to find it in Hong Kong

I wonder whether you could give me more information about this model. I’m interested in buying it

I wonder if you could give me more information about this model.

做咩撚

What 7 u saying

笑撚死

介紹黎識下

有d難，貨源小
通常淨係攞到1-2隻

你一隻 我一隻 啱啱好

如果呢隻款洗唔洗排？

唔洗

我全都要 .jpg

有無黑十

想問問咁多位師兄
Tudor black bay我見有 玫瑰 同 盾牌 logo
兩者有咩分別

ETA同自家機芯 好似係
盾係新一代

普通鋼帶同釘帶分別

有冇話邊隻既收藏價值高啲

請問咁多位師兄,
新手想買隻214270
有無邊到大機會有/ 排到?

岩岩Rolex 又打黎 ，我又排到黑十.

睇黎大貨

條邊到排

周生X ,邊間唔講啦

一陣補相俾大家

各位巴打仲買錶
留多d cash係手穩陣wo

玫瑰logo 黑圈出得最少
其他無特別了

最近氣氛明顯差左

有冇人有幾隻錶
戴下呢隻戴下個隻
換錶戴唔再較時間

少左大陸人黎

其他換曬做美股etf

呢排真係最好CASH
美股隨時跌足一年

多數帶隻盲十
無錶盒 另一隻有時唔記得理佢就停左

細佬我唔識野 呢度咁多位大哥我都係跟你地學野

公價？

珠帶上手比想像中靚

一陣去到先報價俾我

靚野wo師兄

如果公價就報左俾你啦

7.1蚊 都好

已經可以9衝

隻black bay bronze戴到皮帶舊哂
係咪可以去十四樓買過條原裝皮帶？

邊間周生

沙田

最後係7.1？

7.04

都唔錯 排幾耐師兄

推

呢隻3個星期（周星星）
再上一隻2星期（周大福）

一個月排到2隻....

有冇tg 想問問

唔做買賣，留左俾朋友

我覺得靚過藍黑圈

條帶係敗筆

戴上手我覺得靚
當然口味人人唔同

有冇可能排到隻116710lv？

綠針？停哂啦

邊間有？

要幫襯夠幾多錢，AD先會幫排錶

排幾耐？

4月尾喺東京買 walk in

好似4-5個月

唔食骨會買到既咩

純分享 1989年 16610

新撈换舊撈

正呀黃夜光

黑十圍爐區

東京邊間？

點解死火最近買左

應該係第一期16610

洗唔洗15

一定唔洗啦

15單紅都差唔多買到

16610 釘框， 最入門舊撈， 6萬多d ,有出世紙

隻錶日日帶都好地地
頭先4點幾停咗
Fing咗陣都係唔郁 轉個錶冠上鍊又係唔郁

係咪都係拎上14樓算

手上鏈都唔郁？

係

係咪好多年錶？咁都冇計要攞上去啦，我之前同你一樣但上鏈就行返，14樓話要抹油

我年頭去銀座個間一隻運動款都冇
不過我今個月尾可以再去

有無師兄知道

13年極新綠綠 95k 諗唔諗得過

我都想買呢隻，但唔想食炒

買隻再舊啲

諗緊買唔買呢隻 想知而家出面普通價係咪11-12？
如果12左右係咪唔應該衝

98k - 105k

Over 110k不了

諗緊買呢隻定66 比條女

我問下巴打們Blackbay ETA呢隻芯幾耐需要抹一次油

緊係買呢隻啦

呢隻實物其實無網上D相咁pink....

巴打戴女裝錶

水貨10蚊都有啦

年頭8萬6買

蓋清,呢隻同沙士有無路數?

8萬6 行定水?

隻錶咁大隻，你好似carry唔到

我都諗緊 而家上左去開會
雖然係全新

大好多喎.....

At least 拆2格

有2隻沙士蟹貨

我同事話彩星中心太子都炒人
我老闆最近都面燶燶 做二手錶

去返幾年前買錶有折頭嘅日子咪幾好，
買得開心，賺得開心

lug to lug wider than wrist width... 拆幾多格都難搞...

炒價鋪 原價大貨再講啦

同女友 見個價跌跌地諗緊入沙士定白地。 定係有買貴無買錯

白地

想入人生第一隻，男士，手比較幼，金鋼submariner vs 黑daytona，邊隻好d

黑地

你買到daytona 先算

老豆識人有門路

錶面太大, 你手太細, 唔關帶事

錶面裂左 同隻錶停咗
去邊整好 同埋 大約幾錢

14樓

大約幾錢？

老款野？

13

ym2 44mm

你係咪有116505放幾錢？

唔係datejust 36mm

點解無啦啦裂 定花左乍？

我自己戴

跌咗落地

拎上去打下價

有冇人知女裝老款嘢爆玻璃拎去整要幾錢

齋玻璃 905/920講緊運動40mm個d
女裝咪再平少少 可能會叫你整埋其他野

上次整大白橙，$905 玻璃+ 錶面$2800

巴打隻錶夾住嗰塊皮係邊度買？
呢塊嘢叫咩名
想整返幾塊

應該係錶袋跟埋的

16520有無人熟
a頭定t頭值錢d

加唔到既？？

因為改左了Xd

周x福送既錶袋跟埋

再po多次得唔得 有野想問

依兩日幾間AD 都話排到金鋼藍水鬼

新手最近睇中左Tudor black bay 58
想問下而定市價大約幾多？係咪去返大行買會比較好？感謝

個市差左
而且116613一向唔算難搵

新手想問依家去日本中野買勞係咪唔抵玩
同埋想問如果唔識係咪就唔好買二手?

想搵隻79220n 二手ok
有冇咩門路買係可靠
利申新手

日元唔係升咩

230n啱唔啱 啱就留個tg

完全新手想買隻入門五蚊以下，暫時睇到114300灰底唔錯，呢隻想問難唔難買？

綠水鬼呢？

好似十二萬幾

日本d勞仲貴過香港

FB 水貨鋪十一頭有啦
大貨到 好多水貨佬一堆蟹貨

想知呢隻二手貴唔貴？
見過一間賣95xxx，17年錶。

如果想買二手，有無咩店推薦？

咁香港槍街果邊一堆二手店點睇?
唔識分真假係咪好易出事

買完即上行，如果假野即刻返去退錢
出黎做生意最驚個朵臭

點解唔買全新？

暫時唔係好啱 不過唔該巴打

新手，唔清楚個價。
最新都係差唔多價？
如果係，呢隻最新難唔難搵？

希望再跌下先，

呢排d 炒價回哂，係咪好易正價買到了

不直60000，買airking好唔好，求大佬意見！只要全新行貨

369啦 經典
Airking花哩花碌 不了

收到唔該哂

依隻全新公價都係105000, 多兩年保養，張卡仲要寫自己名。 依隻排隊會有貨。

咁都叫回哂？
最多係叫個炒價回落咗少少

邊洗排，行過幾間都搵到啦
再唔係咪買水，水仲低多行價

係台灣冇野做見到間鋪放左黑十 藍deepsea出黎
入去問價屌佢老母話賣左 放出黎show把撚咩

就黎去瑞士，有冇錶可以買到又有水位賺？

錶係買黎戴，唔係攞黎賺錢

公價買到任何運動款都賺禁滯

黑水鬼果d?

今日tst見到隻milgauss綠玻璃，即扑左

有無折？

Deepsea邊度唔洗食炒

178384

歐洲都好難搵到運動款

冇英皇

咩面 搵左黑色好耐都無

藍面

呢隻而家邊可能有折

之前好想買呢隻
18年中個陣日本見到有計番56k無買

藍面最靚

有呀 黑白地通 去跪足全程求佢賣比你

上行 現金 gogogo

我上星期係大陸佢話得最尾一隻有，其他話有客訂左

東南亞個堆好興純DISPLAY
岩岩去過馬拉同埋泰國都係咁

水邊到有得買，新手真係唔熟買既地方。

display 出黎係賣左 到貨要show 1 個月先比羅

rare rare

呢間之前傳過賣積木錶
Rolex Fb Group

有冇人聽過28 watches, 買錶信唔信得過

都出名，係貴左小小

九龍灣周大福有現貨
岩fb group講

有無師兄有研究5513?

Rolex入門，想問369explore 1定綠玻璃好？

369

睇個人喜好
我當時369同airking二選一
簡airking原因
第一係milgauss芯
第二係全個rolex得幾多隻有綠色元素
第三係369太簡單不如買41dj藍面狗牙

係ad貨嗎？幾錢入？

$48300原價

係邊間買啊？要排？

要排
不用一個月
德x x誠

邊個group

咁不如買GV

平左一雞

台北ad仲要直接賣炒價
黑十賣9皮左右 藍針13皮

香港AD都係架嘞
大家都係枱底賣炒價, 未至於將個炒價標出黎掛

人地預$60000
GV又真係超左
dj41岩岩好

DJ41唔係重貴過GV?

想問呢隻正價幾多到？藍面好靚

新手報到，人生第一隻勞，上個月入手

巴打買左幾錢？

我係英國買£6300，不過有得退稅11%

63900

呢隻其實算唔算難搵？

easy

我本身係諗住搵藍面狗牙41dj,咁岩見到

俾個sales fake 左，佢同我講話傳會停產，會越來越難搵。

唔係like 先買傢咩

咩面再諗下

Like呀，不過本身以為算係rare款姐

係傳過會停

應該依排返貨， cwb同kln 個邊AD都打黎話排到。

ym42賣街未?

matte black ceramic好靚

紅BB貼左膜，貼心又安心😂

十間七間有

GV有埋綠玻璃

仔入去ad睇錶，會唔會俾人當玩野

開得門口做生意就入得去啦 不過比唔比貨你又另一回事

分享一隻舊裝嘅勞力士ym
［img]
全金但又唔算重
貝殼面好靚

呢隻 係女都鐘意
利申絲打

藍針呢？

呢隻ym呢d
同埋ym襟睇一點

想問藍面狗牙dj41而家咩價位到

珠帶？

係啊

73800？

Fb果間montrez信唔信得過？見佢有得玩分期

分期貴d

不如借現金買仲抵
佢d息口好貴 差唔多十幾%

想問 換錶帶有無咩官方地方換？

點換

金銀銀帶 換皮

無 官方唔認可
要自己拎出去整

咁多位師兄我想問一問我隻錶個夜光好弱，好快就無曬，係唔係我保存得唔好

幾年錶先

17年

粉籃針 ym 40mm 想試下換Rb 但黑色又好似唔太襯，有無咩色好提議

有無好介紹

都好似唔多帽
藍色應該比黑好

拎左出去整就無得再上行做服務就算你想俾錢都唔採你 因為巳經唔係原裝

Shit 咁唔換了

換返條原裝帶都唔得？

AD 留左隻tudor gmt鋼帶，因為已買了拎一隻，有無人想要？請留tg. tks.

原價定炒價？

原價？

會收返小小水腳錢

水腳價

齊頭3蚊

新手一問
大家點睇explorer 1
個人唔中意多mechanic 嘅款
諗緊explorer 1定omega speedmaster reduced
Explorer 1錶面有啲簡單，air king綠針又麻麻
利申 會轉皮帶

唔鐘意explorer 1 個人

有無人放全新盲十

best watch ever

Black Bay chrono s&g 值唔值得買？
而家係咪無貨

有無人去過紅磡rare rare買錶？安唔安全？

諗緊呢隻定Rolex 116613LN好～

兩個價位喎

係啊！考慮緊直接買隻貴定平平地帶tudor算。。。
第一次買呢啲價位錶。

依隻刁個款好似仲靚過隻 116613LN.....

係囉，但rolex只可以話保值啲，萬一去到山窮水盡時🤣🤣🤣

同意

買錶唔好諗保值 買自己鐘意的

感謝師兄順帶一問買tudor係咪周圍都有貨

咁唔好買最好 留番舊錢

對！

exp2 黑橙 2手幾錢叫合理？無咩概念

咁你買隻 126710 收埋佢, 再買埋隻刁戴 lor

sorry, 應該係116610LN, 同 line 但保值 d

有興趣，留tg

有興趣爸打 點搵你？

當然不是啦 BB58鋼帶都唔係咁易係AD 發現

原來有分既？真係唔知tudor點分邊啲先係靚帶同芯

老婆隻16年行貨66 想放,
請問各位大佬知唔知宜家放到大約咩價?
謝謝指教

你呢隻bb58皮帶成日都見有 但鋼帶多數要排 我排左兩個月 今日收到ad call

原來師兄買幾錢，都係買我圖中果隻？

係你果隻
去緊比錢 記憶中$27300

拎到後影相分享下實物。

新手想買第一隻
請問 16610 T 25面 同 Swiss made 面 有咩分別？
2002 Swiss made $59000 抵唔抵？

早期同後期夜光料分別
五萬九full set?

$59000 full set 有光不過可接受，17年錶
Swiss Made 係早期夜光面？（偏綠色果隻？）
Thanks for replying !

T25舊夜光料有機會變黄

想要咩款又唔講咩筆直又唔講

無經濟能力就算
送左佢又未必鐘意

未見過全新低過呢個價位 不如買习

咁當然都會睇下靚唔靚既，唔會買隻柒既

习咩來架
啊咁唔緊要啦我再存下錢
thx絲打

Tudor 睇下款先囉

好呀，thx❤️
買到影俾你地睇

=.=

簡單，易襯衫，西裝便服都carry 到

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
師兄覺得$59000 入唔入得過？定係應該再壓多一兩千？

tudor 有隻42000cr 我幾鐘意 有膠帶款
或者有隻幾靚79250ba

水貨應該都在三萬以下

正

䍤條撚

07年錶，16610全部都綠色夜光啦

我有興趣 ching
留Tg傾？

而家搵隻全新綠針係咪無乜可能?

想問下各位師兄FB第一勞鐘錶里間舖頭如何?
有無師兄幫襯過??

大家聽日記得兌美金
P牌仔屌細力啲

炒價？

要睇合唔合理啦,去到9或者10之類應該都唔會諗~

想買

知唔知咩價

鋼帶好似50xxx
皮好似45xxx

本身諗緊加多少少買撈
但真心中意依款

已經有隻紅bb

過兩日去旅行搵下有無先
如果鋼帶50000內都ok既

我有朋友幫我排緊，佢話有貨會通知我

其實explorer ii 白面買舊款定橙針好？

size 唔同 帶上手自己feel下

Tudor 都5皮

兩隻個size都carry到
但試上手覺得兩隻都差唔多

Trade in 左沙士圈換左隻玫瑰金Daytona
純粹感覺鋼錶太貴，貴金屬相對而言有折讓抵啲

不過咁金未必太大眾化口味

Explorer ii 係ad都難排

求指點

幾錢

227k 2011年錶綠光

呢隻正

全金錶中 第二靚

三十幾個好唔捨得

鋼帶51400 行貨

早排好似見到有$88000行貨全新

留左俾另一個巴打了。sor巴打

有無邊間提供下

周大6 air king冇貨要LM
有冇巴絲知邊間AD有現貨

呢隻係咪39mm?上手會唔會太細

Deepsea 去ad 買 要唔要食炒

朋友覆左
鋼51xxx
皮41xxx

搵到水貨49000
諗緊

剛剛好心理關口內 50000內

我諗緊鋼定皮好

如果差1萬我會要皮
差幾千就鋼 皮水搵到39000到
應該買鋼算

新手覺得隻綠綠好靚
黎緊12月會經過瑞士，想問下會唔會邊度最有機會買到又會平價少少？

無咩可能

問多少少
所以以前d人話去瑞士買錶抵屌而家係咪無呢支歌仔唱？

想問下explorer 2依架係咪都要食炒價

新手想問問呢兩隻既價依家大概幾多

黑圈綠針GMT
粉藍針Yacht

淨係得水/二手？
咁耐會唔會仲有行貨？

有冇師哥試過去意大利買過?
想買藍金sub/黑白地通拿，難唔難有貨?
諗住去米蘭/威尼斯/佛羅倫斯入貨

有貨既話退埋稅實抵過香港
幾日前瑞士返黎
全部運動款無
airking都無
十日只見過一隻金剛地拖一隻s&g藍水鬼
刁的話
見過gmt皮，計時s&g，黑銅

每日都咁多人去歐洲
熱門嘢點會咁易有貨

黑銅28500香港水貨價

新個隻灰面？
rr之前做26500

咁日本啲AD呢？

我想問我有隻綠針撞崩左小小 但我仲有2年保養 可唔可以上14樓免費攪攪佢 因為我見有人可以免費拋光表帶

人生第一隻買單紅點睇？

你又唔係就死, 有咩所謂
中意就去馬

有無巴打要 Tudor 2019 青銅款
灰黑面個隻 full set 全新

有意可留tg , 我正價比你

上Rolex 二手Fb group搵下
我自己上個月就入左隻全新$90000 到而家都無帶過

係 比隻43mm既你對比下

我第一隻都係單紅冇後悔

好野

黑十盲十而家正貨會唔會有貨

想請問一下16年盲十114060

888有卡有牌仔齊格但唔係full set .

大概咩價位?

47000鋼帶洗唔洗順手幫你買埋？

買幾十萬珠寶應該有

啱啱排外國AD正價入咗隻單紅，上咗手真係返唔到轉頭，無論質感，錶面同份量都同黑十唔係一個層次！！

只可惜手幼
黑十/舊裝SD > 單紅

我隻手腕得154mm戴住又唔覺得好over size喎，運動錶大隻D好睇

補圖

我都係 6inch
所以知有幾唔好睇

可能我戴大錶戴慣咗

有少少勉強

邊到有？

我fd去旅行搵
要就tg我應該呢1，2日買

正啊！

點先可以排外國ad?

我有朋友喺韓國住，有貨佢幫我攞跟住我飛過去拎

巴打可唔可以幫手留意埋black bay gmt

邊到買？

可以順手睇下 巴打有tg?

唔洗了，我自己搵
Thanks bro
留明等睇實物

幾平喎 邊度買

Explorer 1 ad有無？洗唔洗排隊。好似幾易襯衫

廣華街啲錶舖

最後入左呢隻

想問Tudor GMT換nato帶應該買幾多MM

老豆好耐之前買落 想幫佢整番 想知咁既樣要整幾錢？

ad排到exp ii 黑橙 唔知要唔要好

點解唔知

其實Tudor保唔保值？

因為2手平一雞

買錶要做到保值其實好難
所謂既保值都要輸錢嫁 不過輸少d

唔保值

可以喺AD正價買到126660黑色，狗唔狗衝好

岩心水咪買囉

請問師兄邊到排

好想買，要排好耐？

你唔要我想要

我有興趣

呢隻真係睇心水

黑色應該算易搵既

水貨分分鐘有DISCOUNT

行貨 仲可以碌卡狗衝左

碎到咁重有冇得救

呢條原裝都係rubber d黎的

點解可以整到禁殘？

比車碌過

唔算炒款 肯排實有既

拎上行打下價先

上年買左ad888, 最後蝕幾k

入門 216570 買唔買好？

新手想入隻古撈
有咩鋪推介

利申 鍾意皮帶

師兄呢條膠帶for邊隻？ 黑銅岩唔岩用？

爸打係放左所以蝕？

新手岩岩開始接觸 , 想請問下 ,
咁多位巴打如果有心儀既錶想入手
( 會搵行貨? 水貨? 定二手? )

因為平時行開Rolex鋪面都係見啲相對樸素既款式 ?
如果係GMT / SUB / YACHT / DAYTONA 呢啲熱門既款式 , AD係唔係要周圍行碰下運氣 ?

另外想問問
GMT 黑圈綠針（係唔係已經停產？）
YACHT 粉藍針

呢兩隻錶款仲有冇機會可以係AD搵到 ?
( 如果冇 水貨 / 二手 依家行情又係賣緊幾錢到呢 ? )
新手問題可能比較白痴 勞煩各位了

新手想買鋼帶tudor bb58
我想問如果要搵嘅話係咪間間ad都入一入問有無貨
定係問一間行就知其他行有冇貨？
thx

新手係AD 買穩陣d 。
運動款係要睇運，行多幾間吧。
綠針已停，Yacht 有時都會見到有。
試下排都可以。

海陸空最終都齊 😌😌

早兩日係廣東道見到有貨 實物好似冇睇相咁靚

AD係咪一定跟足哂呢個價目表

呢家無依支歌仔唱啦，9成要食炒價

唔一定。
你想要個隻yacht 公價買到既。
至於黑水鬼呀，黑白地個d 一定超公價啦。

排緊係咪應該排多幾間會快啲？

想請教下
排到126622
但想等埋單紅上手比較下

如果去試完唔買得唔得

點會唔得？

六月幾果時我都排左新機芯既Yacht Master, 間間AD都話未返過貨

試左當買左 絕對合理

排左AD近半年都未有鋼帶⋯
反而sales call我拎左bbgmt
不過都係皮帶😢

想問個間Montrez買二手好唔好？

唔岩我想要啊🤤
邊間排左幾耐？

香港AD有貨喇咩

咁大鑊

想問下各位巴打 貴仁同權記 係咪都好信得過...新手想入返隻16600

老牌 開幾十年
但有時人地隻錶都係收返黎 有乜問題佢都未入知

人生第一隻勞

呢隻點睇

第一隻好靚

幾銀

我都想買新機芯yacht

新手想問下個間領x者啲貨堅定流

應該唔夠膽賣假野卦

佢果口價都有賺.

小弟新手想買隻rolex explorer 114270
見到有隻二手寫d字頭，sell $38000
想問下有無巴絲知即係邊一年？
同埋114270係邊一年停產？
唔該🙏🙏

有冇爸打要Tudor GMT?
岩岩收到ad call 留左隻..

05年
08年

Thx

想問一下我屋企人幫我買左隻黑十
但佢冇幫我改格數 如果我想去改格
應該去返嗰間野改定拎去14樓改

是旦一間錶鋪得啦

有意

我隻係42000cn
黑銅唔知

留TG?

想問問係咪去多幾間留電話就OK？想用第一份糧買隻黑十

師兄，係咪Fb gp個隻？

搵緊16713

岩岩AD返咗一千零一隻Tudor Black Bay S&G針織布帶有冇師兄師姐有興趣？
全新Full Set未拆封、未帶過
有興趣可以留TG詳談
謝謝！

應該六萬中至尾就有

而家大黑橙咩價位左右
洗唔洗排
想入做第一隻撈

GMT都係鋼帶靚啲

係 不過保養難

唔係呀 上鋪頭買

11。而個價合理？

全新嗎
二手八萬幾

我睇出世紙應該係4月錶 全新無戴果啲

原價唔係10萬中？

係 但停左產

116610ln
888 全新 82000 ok嗎？

我轉翻鋼帶了

無知一問,上網見好多vintage rolex啲夜光位都係有少少油出界,係代表有後期補過夜光?

盲十而家係咪仲要食炒

有無師兄知係咪有咩特別原因，點解個炒價回調得咁多

3-5月升得太急.

經濟差

我以為有咩特別內幕，例如提高左個出貨量之類。

有莊家控制...

想問下加拿大AD有冇機有pepsi/batman/黑十現貨?

想問師兄們點睇呢隻？愈睇愈鍾意Ad有無機會有？

新野折扣少...126655仲抵

戴上手唔覺老
好貼手 好舒服
但都係換咗膠帶

見到隻金鋼藍面十仔
有無人要幫買

最希望係出隻126655既42mm版

請問舊裝16613 t25面夜光點會唔會變黃？

好似未見過會黃，但14060/16610果d t25又會黃。

Oyster 帶

珠帶才是皇道

反而覺得地通同珠帶好夾

我諗慢慢會轉，trend嚟

冇話遲唔遲
如果係正正常常靠自己 23-24差唔多啦

用隻錶黎度自己

巴打邊度有貨

新手想問AD買新錶時果張卡係咪一定要填名？
唔填名第日賣返出去咪高d價錢囉
唔填名有咩唔好處？
感謝巴絲解答

新policy一定要填同撕膠紙

鋼帶BB58我上星期六排左兩間AD 星期一兩間都打嚟話返左貨

我fd旅行幫買，香港等九年。

哦
撕膠紙係咩黎？

新手請教下 想買隻水貨全新錶 係咪拎上行check完話無問題就得 如果係積木機係咪會check到同返我講架 唔該巴打們

一隻錶睇得半個鐘多d
睇得幾多

保護隻錶既透明膠紙

長知識了，感謝。

水貨唔係要擺幾日架咩

擺幾日唔等如睇你隻錶幾日

Tudor black bay bronze點保養？唔想佢氧化得咁快
我用手指唔覺意抹左抹 成個位變左色咁
用眼鏡布抹係咪冇問題？

16713？幾銀

其實真係好oversize 都係戴返黑十啦，太大真係唔好睇

手太幼喇

想買隻紅藍 Tudor GMT
市面上係咪應該無哂貨？
淨係見到一隻係英皇 但配皮帶唔係好啱心水

你地有無幫襯過montrez, 間野信唔信得過

邊到買 幾錢

新手，
早幾日同朋友傾開計，
佢話喺香港買勞去日本放幾好賺，
其實係咪真

睇你隻勞幾時入

佢好似keep 住喺香港買貨拎去日本放，
應該唔係之前買入

新手問 而家有冇機會係AD排到盲十？

邊到收呀？

fb group有人po
d價果然係鳩開

錶行黎
13至15萬左右啦
當全新既話

我都有隻平頭四

260k,買嗰個真係傻鳩，講真唔係好特別

平頭四算係個個系列最特別一期

有無上行保平安

開始跌價啦

新新錶幾錢入手

正價入手

邊間買，可唔可以指點下小弟

巴打邊度有

已賣一隻，仲有一隻皮帶款 , 有無巴打岩

216570大黑橙 全新888有無師兄有興趣

有隻全新888有無興趣

Ad自己炒價賣俾人就得
根本就係ad自己hold貨，令到市場無咩貨之後就炒價賣
好撚老實大把人識ad都要炒價入啦，只係快d同炒少d

咪同年年都傅加價一樣, 都係自己作, 賣左你會知, 又唔使登記

咩價

想用第一份糧買，但唔識人，可否指點一下小弟

賣左係會知道的,賣錶時AD要用Ipad碌一碌保用証嘅磁帶，以登記5年保用。

所以係AD買錶，如果要食炒價或要食骨，我覺得好有問題

咩叫平頭四？

呢隻我好中意
靚過66
全新又真係算難搵既
不過個價太誇了

想問英皇鐘錶係rolex ad嗎？

自由市場就係咁

搵水魚上fb啦

呢d價有價冇市啦
十幾都可能會
廿幾不如買全金

一陣去機場rolex睇下

f頭 鋼片圈個四係平頭

真心覺得隻藍色好靚，唔明點解少人要。

金鋼
實色藍仲靚

我反而麻麻實色

其實我都覺得好撚靚
但我前幾日買左黑十

呢隻加藍色RB

新手一問，請問而家呢隻黑十 ad仲排吾排到？

ad要自己hold貨 買斷
個人認為 炒下價都情有可願

利申 買唔起炒價

佢賣幾多 我平佢1000

有冇巴打留意到邊間ad有

支持 點聯絡？

有無巴打玩開大橙針 宜家價位如何

呢個我知, 但再轉手出去代理會知?

因為絕大部分人都會上行交收、或買完錶自行上14樓驗一驗錶求安心。

14樓如果見到隻錶購買日子咁新，無端白事要做驗證的話，佢地會懷疑隻錶要轉售。會跟返隻錶No.去通知該AD高層。

正價？

無睇到

我買錶上左次
過左兩個禮拜自己上多次

排左大半年 都係無盲十

應該好快有啦 個市差左

BRO打~ 隻126622 係唔係灰面藍針
你有冇買到,, 如你唔買可以讓個額比我
無限感瀲

想平平地入手16610唔知好唔好？5萬頭講教各巴打

大家覺得BB58鋼定布帶靚D？

好

買鋼帶,之後再買出面既布帶

有無巴打知邊到買勞/pam可以分期 本身有隻十仔 想供多隻當儲錢 求推介

想問而家tudor百事gmt邊度會買到？thanks!

我覺得好靚價錢抵玩，因為新手，想問呢種舊錶都仲有價有市，但新錶大黑燈都唔算差好遠，求解

兩間周XX都好似有得分

有隻全新綠綠有意 tg

儲錢唔好入pam仔

想問下大白橙難唔難排 一年前留過電話要綠針到依加都冇消息

我都係新手呀，都係買左16610 3個月到 自己覺得第一隻買黑十一定冇錯，之後再買其他都得

雖然新裝錶帶靚啲，同方便調較，但舊裝又平啲又抵玩，玩錶帶都有得諗

換錶帶

我覺得舊裝細d靚d gmt條帶又冇咁易花

終於買左116622 但帶左陣
先發覺 七點嘅螢光位 有少少黑點

巴打排左幾耐？

係琉森 一隻運動錶都冇
一隻金鋼十成班人狗衝

會唔會係塵

都岩可唔可以影張相J下巴打

唔知 但應該係痴住係瑩光位

好靚，幾銀？係唔係無得似新款隨意較鬆緊？

5萬幾，換同較都好易不過隻錶帶幾日會停上行收我4千蚊抹油，我諗住帶到上鏈都唔行先整

恭喜巴，心動中

買完發覺16600正d

無放大鏡

都好靚想買

幾多年錶

心郁郁

16600 係正啲，冇大眼感覺上平衡啲。

如果有眼我覺得116610LV or 116618LN 正。齋黑116610太普通

CLS，勇武Bro?

買啦

好靚

我都覺16600幾好 size又唔大

如果想去錶行度排隊買黑鬼王/batman果啲
係咪去同佢講排隊買就得

你隻手連黑十都carry唔到，戴單紅會令到隻錶跌番幾個層次。

特登握拳再用大脾o即d手臂肉
想搞邊科

嘩咁耐嘅post 都推返上嚟，我又無突登喎，咁都俾你諗到
不過呢個禮拜差唔多日日帶我自己同我D朋友都唔覺得有咩over size嘅問題，始終係一隻sport watch大少少我覺得都ok，戴得都好舒服，anyway都多謝你哋嘅意見

重post

116600仲正 但好少貨

唔好笑人啦 水鬼係身份嘅象徵 個個都爭住食炒出街撞

話單紅太大Carry 唔到都OK嘅，話連40mm嘅黑十都Carry 唔到就真係有D攪笑，而家咩年代呀仲要帶boy size咁細個先叫Carry到你無病呀？好明顯你呢D就唔係對事而係對人啦，定係你品味有問題sport watch當dress watch戴呀？

不如你show下你D錶相睇下咩先叫Carry到有層次指教下我？

我識你米奇咩 咁你真係女人手丫麻，我太耐無追po先求奇去一頁，點知就見到

好地地戴隻地拖味好囉，size又襯

其實我戴咩錶關你撚事咩？你仲未post下你D錶出嚟等我睇下你有幾識戴喎

d錶 原來戴多一隻隻手會粗d

咁多意見以為你有咩錶咁巴閉，叫你Post下錶相都推三推四，錶都無隻見得人就收皮啦

識踢波先可以講波 其實你禁巴閉應該戴AP, 襯番你隻手

想買隻Tudor black by dark，見到rare rare售價24k ，平官方價1k，信唔信得過

我從來都無話過我自己巴閉喎，我覺得你巴閉D啫，自己都話自己唔識錶仲夠膽喺度沖出嚟柒，好心唔好笑大人個口啦

我D錶由38mm到45mm都有，唔同場合就要戴唔同size類型嘅錶，單紅只不過係我collection中嘅其中一隻，你估我真係戴死一隻過世咩？

香港地長年累月既風氣就係帶撈=撈得起=有錢，男同女都爭住帶連size大與否，襯唔襯自己都唔理了，總之有理無理帶撈就實無死難為了一班真正愛撈的錶友

有品味

116523 而家有冇得排正價?
想買隻比老虎

產已停

隻ck2998 仲正過單紅

利申 最近都正價入手單紅

恭喜巴打正價入手單紅先！！其實我主力玩Omega同GS，勞係純粹有一兩隻看下門口，有正價先買

點先可以正價？ 市道唔好先有？

想問日本買黑水鬼會唔會平d🙇🏻‍♂️

yen 貴, 多數仲貴

呢家好多錶鋪平過正價

其實係VIP名人鐘錶 呢類錶行買錶洗唔洗上行

上年同相熟ad入手66、藍黑
自己就戴66 諗住藍黑比女友戴
點知佢唔鍾意 戴都無戴過放左係度
有無巴打知出面咩價位？

有興趣

而家11都應該無

年頭108000入左單紅

駛唔駛食骨？
係果幾間著明水貨鋪定AD?

借巴打解答

識人咪得
利申：識

金鋼, yacht 會，水鬼就炒價

你講DATEJUST , 金鋼咋麻
單紅正價話我知, 俾封利是仔你

Deepsea就有，單紅邊有呀 諗多了

如果係熟客正價都或者有機卦

Deepsea有正價？😍🙇🏻‍♂️

如果經濟差，熱門款會唔會正價都入到手？

就黎116500 白地都有折了

想請教如何？😥

想入雙黑十 邊到入手好 AD依家要等幾耐

幾時有

認真問！
其實GS有咩吸引 幾皮嘢一隻點解仲咁多人買？
Tudor Omega Panerai Zenith....... etc 一大堆選擇

Spring drive 機芯, 打磨，錶面
樣樣都正喎Ching

見人精工就睇唔起人
造工分分鐘好過OMEGA

我唔識嘢先問大家 😪😪😪😪
有無邊隻抵玩

Rolex夠係啦，地拖炒貴一倍都仲有人買，但錶身造工打磨比唔上GS。。。

Umm 可以話本身就好抵玩

想問下大橙針全新幾錢左右？
想下年2月送俾屋企人依家去排有冇機會

新手爬左好耐文 想買人生第一隻撈
睇中左gmt 116710BLNR batman
如果全新 係咪到到都要120k左右
排ad係咪冇咩可能
有冇巴打有地方比較唔駛食咁深炒價既地方推薦
謝謝

冇，完

新手除非有熟人
唔係都要12萬
排到2046

睇過原價 你未必想買
我覺得水份太高
有12萬不如2手地通

謝謝你 因為我上網睇原價好像係7萬幾？
定係我on9睇錯 筆直我預8萬左右
如果12萬我可能選隻黑十

batman係咪舊版炒價貴過新版？

啱啱行過見到

唔知金剛sub會唔會有ad有95折呢

珠帶定板帶

年頭岩岩加完價就有, 而家黎緊應該都會有

八萬就乜SUB都唔好買住啦老實講

有無巴打知道單紅 43mm 116600要賣幾錢
想買人生第一隻撈

正價$88xxx，炒價$10xxxx

點解咁講呢

排ad ,就咁入去周x福同佢講排黑水鬼？🙇🏻‍♂️

佢多數會答你無得排

咁點先可以排？

逐間問駁下，不過正常排，排到光復香港完既一周年紀念，都未到你

排ad應該唔到我排

個市真係回緊, 人仔又跌緊, 你自己諗啦
最緊要你自己開心

唔好誤會 我真係請教下 虛心問意見
我以為你話得八萬就唔好學人買
所以先想問下係咪要留多d錢
定係咪應該等佢跌咁d先

個人意見, 唔急用既就等下
八皮都算係黑十既近期高位, 隻手夠粗既就直上DS或者單紅
而家唔只香港差, 中國世界都差, 所以高位跌番一兩成唔出奇
所以真係唔駛心急, 當然都係個句, 自己鐘意為先啦, 唔好為上撈而上撈

明白 謝謝

GS造工好撚正

岩岩fd打黎有隻綠綠
入唔入好？個人唔太鍾意
但賣就要等一年
睇黎個市好差..

好想買肓十，邊度有現貨

啱啱入左隻bb58 手幼戴真係一流

正價老閪都入

巴打你唔要讓比我

想買人生第一隻撈
explorer 1 214270
定 datejust 41 116334?
兩隻都覺得好靚

入完 一年後賣

如果唔要可以讓俾我，想買人生第一隻撈

老友 3唔識7 俾幾皮優惠你邊有可能😂😂

正價抵入喇, 不過呢排炒價明顥回落緊, 仲要係有價無市, 唔係炒價就唔駛怕

有隻全新綠綠同單紅
有意tg

我都係咁話why not both

要玩都玩126334
點解簡116334？

排到隻黑十 68000 要唔要好 自用

正常炒價